試着說：「shiok ah!」不要說：「正呀！」

試着說：「jialat lah!」不要說：「呢次慘啦！」
試着說：「cannot tahan liao!」不要說：「頂唔順啦！」
試着說：「you siao ah?」不要說：「你short架？」
試着說：「bojio!」不要說：「唔預我！」

傻撚左

試着說：「kiasu」不要說：「驚執輸」

將cannot tahan變做beh tahan 唔係好啲咩

馬拉文？

都一樣姐 我講慣cannot tahan

berhati hati di ruang platform

樓主you siao ah?

Qing xiao xin kong xi

talimakase

terima kasih

帶你買傢私

irasshaimase

21314